點先可以入行做鎖匠(開鎖佬)

讀書
入鑽匠協會讀